
                      He disfrutado mucho con la nueva comedia de Steve Martin,con una bonita historia contada con mucho humor y un reparto fantástico.Familiar y entretenida.

Conclusión: No vas a ver un peliculón pero consigue lo que pretende.Buena Comedia para ver en familia

Nota:5
        
            